{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008132",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 포시즌독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生することがあり、先に支払った予約に優先権があります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は決済金額ではなく予約金額に設定されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、幼児と子供を含む任意超過人数は払い戻しできません。 ご利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は保護者同伴なしでは不可であり、同伴なしで訪問した場合は退室措置となります。 個別バーベキューは可能で、料金は人数によって変わり、21時まで準備して23時まで利用可能です。 個人バーベキュー用具は持参してください。客室は禁煙で、屋外プールがあります。 メインプールは5月1日から10月31日まで運営されます。 プールの利用時間は午後3時から8時までで、翌日の午前9時から11時までです。 ラッシュガードや水着を着てご利用いただく必要があり、愛犬は同伴できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況について教えてください。",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生することがあります。先に支払った予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があります。キャンセル料は予約金額に設定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、超過人数の払い戻しはできません。幼児と子供を含む任意超過人数も払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルした場合は払い戻しできますか？",
            "answer": "ご利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は保護者同伴なしでは不可です。同伴なしで訪問した場合は退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "個別バーベキューは可能で、料金は人数によって変わります。時間は21時まで準備して23時まで利用可能です。個人バーベキュー用具は持参してください。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "メインプールは5月1日から10月31日まで運営されます。利用時間は午後3時から8時までで、翌日の午前9時から11時までです。"
        },
        {
            "question": "プールでは何を着用する必要がありますか？",
            "answer": "プールではラッシュガードや水着を着用する必要があります。愛犬は同伴できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 507
    }
}